{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 유로빌풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をするには未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の同意と通話がある場合のみ可能です。 追加人数がいる場合はペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 ペンションごとにペットを許可する場合もありますが、同伴の場合は拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションには様々な施設が提供されます。 客室タイプによってスパ/ジェット半身浴場があり、バーベキュー施設もご提供しております。 IPTVとWiFiが提供され、プールビラとプール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニなども利用できます。 周辺には様々な観光地があり、より楽しいペンション体験をすることが。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の同意と通話がある場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペンションごとにペットを許可する場合もありますが、同伴の場合は拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任はどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火は可能ですか？",
            "answer": "客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避ける必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な施設が提供されます。 客室タイプによってスパ/ジェット半身浴場があり、バーベキュー施設もご提供しております。 IPTVとWiFiが提供され、プールビラとプール、カラオケ、セミナー室、フットサル場、バーベキュー場、カフェ、売店/コンビニなども利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地があり、より楽しいペンション体験をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 631
    }
}